MK一個人怒屌走防暴

「MK現場」仲要唔戴住口住靠惡罵防暴搞到班狗退後咗50米，好撚型!!!!!!